====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: 500 hectares qui doivent être rénovés l ' étaient uniquement suivant le critère d ' une rentabilité financière purement privée .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

